成晚都係咁諗住佢

每次一中意人就咁痴線

捱下去 但一不少心 自己做飯

諗下人地點樣放低你

發夢都係佢

真

但原來得自己諗住佢

諗到訓唔著

巴打，最痛係擁有後失去呀

兩個月前我仲同佢一齊。今日佢已經係人地女人。